成班仆街Mk仔不負責任仲係到20幾個圍住飲酒 （有圖）

今日已經67宗新增個案 你地班撚屌仲要係到咁撚樣做
唔顧下自己都估下人得唔得 香港多得你地班系屌唔少

圖?

po左

推

乖

幫手推

乜狗屎垃圾都po上黎

$20

有埋片

今日成67宗個案仲飲酒，遲早冇得出街屌

做咩唔報警? 上黎連登開po?

幫手推上

等你報

你有片有事主ig喎

遲早唔止社區爆發真係好撚自私

唔好講咁多野幫手推啦

close friends

班柒頭咁撚自私，已經唔係close friend

咁串嘴飲酒仲po
舉報佢地

大把人生活如常啦

是撚但啦，你又冇份飲，人地攬炒關我地撚事，你又唔夠膽報警，仲好意思話咩等你地報，咁廢就收皮啦，幫你封撚埋鋪好唔撚好呀

我落街見到啲唔戴口罩嘅廢老/仆街都識報警啦，今日先有新聞講話啲人見到冇戴口罩嘅人報警

我就報咗啦，咩叫做是撚但？人地到時感染唔關事？知唔知自己講乜撚野 佢地係飲等疫情淡咗大可以去飲 ，呢個時候唔睇下個情況就聚集飲酒 到時感染個案組群多撚到宵禁 你會唔出聲？

真係當連登係垃圾桶